Ik heb een oprechte interesse in Emma.
Isabella lijkt niet meer mijn zus; heeft nooit een grotere interesse gewekt; misschien niet zo geweldig.
Er is een angst, een nieuwsgierigheid in wat een voelt voor Emma.
Ik vraag me af wat er van haar zal worden! '
"Ik ook," zei mevrouw Weston vriendelijk, "heel veel."
